香港地有無咩錶鋪推介，集思廣益歡迎討論

最近打工儲緊錢想買返隻機械錶去獎勵自己，官方店當然信得過不過比較貴，但係私人店我又怕被人坤，各位巴打有何推介

大埔道近嘉頓有間就執，大特價緊

我現在目標係IWC Portofino既一隻，我始終唔係好有錢所以不敢奢求，我本來想買美國隊長帶緊個隻IWC Portugieser，但係我不太喜歡數字，當然我咩都唔識，可能Portugieser仲好呢

N年老店，信心保證

有無iwc既錶特別portofino，請給地址

咁高級就要去返官方啦
我膠咗sor

唔緊要，我都好喜歡依d老店，信譽保證可惜呀做唔住了